#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 1.0\n"
"POT-Creation-Date: 2025-09-15 13:41-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2025-09-15 13:41-0400\n"
"Last-Translator: Thomas Hall <tomhall.main@gmail.com>\n"
"Language-Team: zh Team <<EMAIL>>\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"

#: app_qt.py:81
msgid "RefacDir"
msgstr "RefacDir"

#: app_qt.py:117
msgid "File Management"
msgstr "文件管理"

#: app_qt.py:130
msgid "Toggle Theme"
msgstr "切换主题"

#: app_qt.py:135
msgid "Run Backup Tests"
msgstr "运行备份 测试"

#: app_qt.py:140
msgid "Run Operations"
msgstr "运行操作"

#: app_qt.py:152
msgid "Search Configurations"
msgstr "搜索配置"

#: app_qt.py:157
msgid "Type to filter..."
msgstr "输入文本进行筛选..."

#: app_qt.py:168
msgid "Available Configurations"
msgstr "可用配置"

#: app_qt.py:215
msgid "File Management Dashboard"
msgstr "文件管理仪表板"

#: app_qt.py:219
msgid ""
"Configure and run file management operations with ease. Select "
"configurations from the sidebar and customize options below."
msgstr "轻松配置并执行文件管理操作。从侧边栏选择配置选项，并在下方自定义相关设置。"

#: app_qt.py:235
msgid "Operation Settings"
msgstr "操作设置"

#: app_qt.py:243
msgid "Recur Selected Actions"
msgstr "重复选中的动作"

#: app_qt.py:247
msgid "Test Mode"
msgstr "测试模式"

#: app_qt.py:250
msgid "Skip Confirmations"
msgstr "跳过确认"

#: app_qt.py:253
msgid "Only Observers"
msgstr "只有观察员"

#: app_qt.py:268
msgid "Operation Status"
msgstr "运行状态"

#: app_qt.py:272 app_qt.py:391 app_qt.py:507
msgid "Ready"
msgstr "准备"

#: app_qt.py:381
msgid "Running operations..."
msgstr "正在运行操作..."

#: app_qt.py:389
msgid "Operation failed"
msgstr "操作失败"

#: app_qt.py:417
msgid "Failed to set target directory to receive marked files."
msgstr "无法将目标目录设置为接收标记的文件。"

#: refacdir/batch.py:161
msgid "Starting batch operations..."
msgstr "开始批处理操作..."

#: refacdir/batch.py:177
msgid "Batch operations completed (skipped {0} actions)"
msgstr "批量操作已完成（跳过 {0} 个操作）"

#: refacdir/batch.py:180
msgid "Batch operations completed"
msgstr "批处理操作已完成"

#: refacdir/batch.py:188
msgid "Operations cancelled by user"
msgstr "用户取消的操作"

#: refacdir/batch.py:224
msgid "Config {0}/{1}: {2} stopped after {3} actions (skipped {4} actions)"
msgstr "配置 {0}/{1}：{2} 在执行 {3} 个操作后停止（跳过了 {4} 个操作）"

#: refacdir/batch.py:257
msgid "Config {0}/{1}: Running {2} action in {3}"
msgstr "配置 {0}/{1}：正在执行 {2} 操作，位于 {3} 中"

#: refacdir/batch.py:302
msgid "Config {0}/{1}: Running {2} {3}/{4} in {5}"
msgstr "配置 {0}/{1}：正在执行 {2} {3}/{4} 中的 {5}"

#: refacdir/batch.py:339
msgid "Config {0}/{1}: Running renamer mapping {2}/{3} in {4}"
msgstr "配置 {0}/{1}：正在运行重命名映射 {2}/{3} 在 {4} 中"

#: refacdir/utils/translations.py:40
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: refacdir/utils/translations.py:42
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: refacdir/utils/translations.py:44
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: refacdir/utils/translations.py:46
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: refacdir/utils/translations.py:48
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: refacdir/utils/translations.py:50
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: refacdir/utils/translations.py:52
msgid "Sunday"
msgstr "礼拜"

#: refacdir/utils/translations.py:64
msgid "seconds"
msgstr "秒数"

#: refacdir/utils/translations.py:66
msgid "minutes"
msgstr "分钟"

#: refacdir/utils/translations.py:68
msgid "hours"
msgstr "小时"

#: refacdir/utils/translations.py:70
msgid "days"
msgstr "天数"

#: refacdir/utils/translations.py:72
msgid "weeks"
msgstr "周数"

#: refacdir/utils/translations.py:74
msgid "months"
msgstr "月数"

#: refacdir/utils/translations.py:76
msgid "years"
msgstr "年份"

#: ui/test_results_window.py:55
msgid "Backup System Verification"
msgstr "备份系统验证"

#: ui/test_results_window.py:66
msgid "Backup System Test Results"
msgstr "备份系统测试结果"

#: ui/test_results_window.py:74
msgid "Initializing tests..."
msgstr "初始化测试..."

#: ui/test_results_window.py:110
msgid "Total Tests: 0"
msgstr "测试总数: 0 个"

#: ui/test_results_window.py:113
msgid "Passed: 0"
msgstr "获得通过:0"

#: ui/test_results_window.py:117
msgid "Failed: 0"
msgstr "失败: 0"

#: ui/test_results_window.py:121
msgid "Time: 0:00"
msgstr "时间: 0: 00"

#: ui/test_results_window.py:130
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: ui/test_results_window.py:134
msgid "Save Results"
msgstr "保存结果"

#: ui/test_results_window.py:145
msgid "Running tests..."
msgstr "正在运行测试..."

#: ui/test_results_window.py:170
msgid "Test directory not found: {0}"
msgstr "未找到测试目录 : {0}"

#: ui/test_results_window.py:190
msgid "Base directory: "
msgstr "基准目录 : "

#: ui/test_results_window.py:191
msgid "Test directory: "
msgstr "测试目录 : "

#: ui/test_results_window.py:192
msgid "Test files directory: "
msgstr "测试文件目录 : "

#: ui/test_results_window.py:193
msgid "Python path: "
msgstr "Python 路径 : "

#: ui/test_results_window.py:198
msgid "Test file not found: {0}"
msgstr "找不到测试文件 : {0}"

#: ui/test_results_window.py:205
msgid "Found test file: "
msgstr "找到测试文件 : "

#: ui/test_results_window.py:208
msgid "No test files found!"
msgstr "找不到测试文件 !"

#: ui/test_results_window.py:219
msgid "Analyzing test suite..."
msgstr "分析测试套房..."

#: ui/test_results_window.py:234
msgid "Found {0} tests in {1}"
msgstr "在{1} 中找到{0} 测试"

#: ui/test_results_window.py:238
msgid "Error collecting tests from {0}: {1}"
msgstr "从{0} 收集测试出错 : {1}"

#: ui/test_results_window.py:257
msgid "Running tests from {0}..."
msgstr "从{0} 运行测试..."

#: ui/test_results_window.py:260
msgid "Running tests from {0}:"
msgstr "从{0} 运行测试 :"

#: ui/test_results_window.py:285
msgid "Error in {0}:"
msgstr "{0} 中的错误 :"

#: ui/test_results_window.py:303
msgid "Error running tests in {0}: {1}"
msgstr "运行{0}测试时出错 : {1}"

#: ui/test_results_window.py:318
msgid "Unexpected error running tests: {0}"
msgstr "运行中的意外错误 : {0}"

#: ui/test_results_window.py:338
msgid "Save Test Results"
msgstr "保存测试结果"

#: ui/test_results_window.py:340
msgid "Text Files (*.txt);;All Files (*)"
msgstr "文本文件 (*.txt)；；所有文件 (*)"

#: ui/test_results_window.py:370
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: ui/test_results_window.py:373
msgid "Select All"
msgstr "全选"

#: ui/test_results_window.py:419
msgid "Total Tests: {0}"
msgstr "总测试次数：{0}"

#: ui/test_results_window.py:420
msgid "Passed: {0}"
msgstr "通过：{0}"

#: ui/test_results_window.py:421
msgid "Failed: {0}"
msgstr "失败：{0}"

#: ui/test_results_window.py:427
msgid "Time: {0}:{1:02d}"
msgstr "时间：{0}:{1:02d}"

#: ui/test_results_window.py:437
msgid "Test Run Complete - "
msgstr "测试运行完成 - "

#: ui/test_results_window.py:438
msgid "Total Tests: "
msgstr "测试总数: "

#: ui/test_results_window.py:439
msgid "Passed: "
msgstr "通过 : "

#: ui/test_results_window.py:440
msgid "Failed: "
msgstr "失败 : "

#: ui/test_results_window.py:443
msgid "All tests passed successfully!"
msgstr "所有测试都顺利通过!"

#: ui/test_results_window.py:443
msgid "Some tests failed - check results"
msgstr "一些测试失败 - 检查结果"
